# Korean translation of Vote.gov
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Vote.gov Utility\\n"
"MIME-Version: 1.0\\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n > 1);\\n"

#language selector
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

msgid "Select language"
msgstr "언어 선택"

#main
msgid "@sitename in language"
msgstr "@sitename 한국어 "

msgid "Go back"
msgstr "이전 화면"

msgid "Last updated:"
msgstr "마지막 업데이트일자:"

msgid "Illustration of voter box with checked ballot being inserted to indicate voting action"
msgstr "표시한 투표 용지를 유권자 투표 상자에 삽입하는 투표 과정을 보여주는 그림"

msgid "state"
msgstr "주"

#identifier
msgid "An official website of the @link."
msgstr "@link의 공식 웹사이트"

msgid "General Services Administration"
msgstr "미국 연방 조달청 (영어로 제공)"

msgid "Looking for U.S. government information and services? @link."
msgstr "미국 정부 정보 및 서비스를 검색하고 싶으신가요? @link"

msgid "Visit USA.gov"
msgstr "USA.gov 사이트로 가기 (영어로 제공)"

msgid "Agency identifier"
msgstr "기관 식별자"

msgid "Agency description"
msgstr "기관 설명"

msgid "Important links"
msgstr "주요 사이트 링크"

msgid "Government information and services"
msgstr "정부 관련 정보 및 제공 서비스"

#contact
msgid "in partnership with"
msgstr "협력 제공 기관"

msgid "U.S. Election Assistance Commission logo which indicates a partnership with Vote.gov"
msgstr "협력 제공 기관: U.S. Election Assistance Commission"

msgid "Follow Vote.gov on Twitter"
msgstr "Vote.gov 사이트 트위터 팔로우하기 (영어로 제공)"

#search
msgid "Search Vote.gov"
msgstr "Vote.gov 사이트 검색"

#state
msgid "Register to vote in @state_name"
msgstr "@state_name 유권자 등록 안내 "

msgid "How to register to vote"
msgstr "유권자 등록 방법"

msgid "Other ways to register to vote"
msgstr "기타 유권자 등록 방법"

msgid "Register by mail deadline:"
msgstr "우편 투표자 등록 마감일:"

msgid "Must be postmarked by @date"
msgstr "반드시 @date 까지 소인이 찍혀야 합니다."

msgid "Must be received by @date"
msgstr "반드시 @date 까지 접수되어야 합니다."

msgid "Online registration deadline:"
msgstr "온라인 등록 마감일:"

msgid "Voter registration deadlines"
msgstr "유권자 등록 마감일"

msgid "In person registration deadline:"
msgstr "직접 투표자 등록 마감일: "

msgid "How to check your voter registration"
msgstr "유권자 등록 정보 확인 방법 안내"

msgid "You can confirm your voter registration status on @link."
msgstr "@link."

msgid "You can confirm your voter registration status by contacting your local registration office. @link."
msgstr "귀하의 유권자 등록 상태는 지역 등록 사무소에 연락하여 확인할 수 있습니다. @link."

msgid "Click here to view Wyoming's county clerk contact information (PDF)"
msgstr "와이오밍 카운티 기록 보관 사무소 연락처는 여기를 클릭하십시오 (PDF파일) (영어로 제공)"

msgid "Find out ways to register"
msgstr "등록 방법 검색하기"

msgid "Online registration is currently not available. @link to vote at @state_name’s election website."
msgstr "현재는 온라인 등록이 불가합니다. 투표를 하시려면 @state_name 선거 사무국 웹사이트에서 @link를 이용하시기 바랍니다."

msgid "Learn more about how to register"
msgstr "등록 방법에 대해 자세히 알아보기"

msgid "Register in person at your local election office. @link on @state_name’s election website."
msgstr "귀하가 거주하는 지역의 선거 사무소를 직접 방문하여 등록하시기 바랍니다. @state_name 선거국 웹사이트에서 @link를  이용하시기 바랍니다."

msgid "Learn more about voting"
msgstr "투표에 대해 자세히 알아보기"

msgid "Voter registration is not required in @state_name. @link on @state_name’s election website."
msgstr "@state_name 는 유권자 등록이 필요하지 않습니다. @state_name 선거국 웹사이트에서 @link를 이용하시기 바랍니다."

msgid "Start your online registration"
msgstr "온라인 등록 시작하기"

msgid "@link on @state_name’s election website."
msgstr " @state_name 선거국 웹사이트에서 @link를 이용하시기 바랍니다."

msgid "register to vote by mail or in person"
msgstr "우편 우표 또는 직접 투표 등록하기"

msgid "You can also @link on @state_name’s election website."
msgstr "@state_name 선거국 웹사이트에서 @link를 선택하실 수 있습니다."

msgid "confirm your voter registration status"
msgstr "유권자 등록 상태 확인하기"

msgid "You can @link on @state_name’s election website."
msgstr "@state_name 선거국 웹사이트에서 @link를 하실 수 있습니다."

msgid "External link opens in new window"
msgstr "외부 링크 사이트는 새 창에서 연결됩니다"

msgid "Skip to main content"
msgstr "메인 화면 바로 가기"

msgid "(in English)"
msgstr "(영어로 제공)"

#banner
msgid "Official government website"
msgstr "공식 정부 웹사이트"

#footer
msgid "Email sign-up"
msgstr "이메일 등록"

msgid "Contact"
msgstr "연락처"

msgid "GSA logo"
msgstr "GSA 로고"

#month and day names
msgctxt "Long month name"
msgid "January"
msgstr "1월"

msgctxt "Long month name"
msgid "February"
msgstr "2월"

msgctxt "Long month name"
msgid "March"
msgstr "3월"

msgctxt "Long month name"
msgid "April"
msgstr "4월"

msgctxt "Long month name"
msgid "May"
msgstr "5월"

msgctxt "Long month name"
msgid "June"
msgstr "6월"

msgctxt "Long month name"
msgid "July"
msgstr "7월"

msgctxt "Long month name"
msgid "August"
msgstr "8월"

msgctxt "Long month name"
msgid "September"
msgstr "9월"

msgctxt "Long month name"
msgid "October"
msgstr "10월"

msgctxt "Long month name"
msgid "November"
msgstr "11월"

msgctxt "Long month name"
msgid "December"
msgstr "12월"

msgid "Monday"
msgstr "월요일"

msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

msgid "Friday"
msgstr "금요일"

msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

msgid "Sunday"
msgstr "일요일"
